一人一個渣男嘅特徵

一人一個渣男嘅特徵
利申：遇過幾個 不過幾個都好唔同

入到黎想睇你講
點知又唔講
咩料

靚仔

JJ大

同你勁曖昧 點知隔一陣有女朋友

永遠有藉口，踢爆後變無賴

好少野啦，有另一半都追求

幫佢含完 唔幫你含返

渣你個閪唔撚知你噏乜

即係撒網但冇揀到你姐

㩒電話會左閃右避

永遠佢搵你 你約佢就唔得閒 仲要搵親你都係搞野

我

林鄭老公算唔算

咁渣女呢

黑警

渣男算唔算蝗語？
我港叫開賤男

係一個新群體 不停主動同女仔講野

口花花

永遠得把口
但做就係兩回事

所有野得把口講
好鍾意話其實我好錫你 但冇實質做過咩

我真係唔想你被人hurt 由其係我

曖昧到臨得米既時候就話，其實我當你朋友嫁咋

我唔係渣男

偽毒, 周圍對住d女宣揚自己係毒撚無女 但其實keep住同好多女flirt

同你一樣，遇過幾個，不過幾個都好唔同
向左走 向右走

因為你JJ細

當你做佢隻免費雞
利申：從無上當

樓主啲大陸話

渣男 大陸閪用語 係咪而家d後生仔女都咁受蝗語影響?

p牌正評唔到 但係真心勁認同

多籍口到仆街
搵啲籍口同你講分手 講到自己啱哂
其實佢已經追返佢個ex
分咗手仲要追返過往拍拖既洗費

仆街死渣男

唔食得辣

擺明話你聽有女 繼續flirt你 講到想同原本條女散咁但profile pic仲係二人合照

想氹人做第三者？不了

譚仔嗌清湯

乜撚叫渣男，屌

會俾人話惺咁渣ga

我可以答你：係ig fb而家好多呢啲咁嘅大陸用語，甚至係連台灣嘅ac都會用睇得多久而久之你都會開始用。屌你老母死共狗文化侵略渣男呢個詞唔睇呢個post真係唔知係大陸用語，不過我兩個都會用，睇下邊個順口啲咁解
利申：01

靚仔高大有口才有錢

現實好毒冇女上交友app flirt下女 算唔算？

收皮啦 死(偽)毒撚
會flirt女就唔叫毒撚 只係叫做比較慢熱同內向咋

唔flirt下點溝到女？全部正常問答？

咁就唔好標榜自己係毒撚來溝女 話自己內向咪得

好提摸到女仔心理

拍拖嗰時氹你做曬全部野，冇耐就話唔鐘意你，要分手做翻朋友

溝你嗰陣隨傳隨到
溝到嗰陣就三催四請

Agger
遇過exactly一樣

漁翁咪呢D比天收

但一開始唔覺㗎喎 日日出街 遊車河 食飯
不過算啦好耐之前

咁都好過同時拖兩個

點睇啲女一方面同你曖昧閨密甚至扑埋野
另一方面有男朋友

屌 呢個好中

我見過 呢d要快d割

見過斯文樣 唔靚仔嘅渣男

屌完好割啦 唔好沉

吳業坤

召喚神獸 方便又快捷

厹格 你唔覆佢/搵佢佢會chur你

宜家啲女仔好複雜

一腳踏兩船仲要扮長情

我發現 好多靚女都係主動 當你開始有feel個時 佢其實有仔/周圍r蝦條 個時你已經沉
最簡單直接方法 親佢成日搵日搵你 就啦啦聲執佢幾鑊 留精不留情 當佢地係雞咁屌就唔會內疚

以後唔好啦

32歲人以為終於有女朋友
點知

幾靚女
沉船

佢重對你好唔好先? 好就約佢出黎食飯 搞好個氣氛 送下花/禮物 跟住去d浪漫既地方談下心
之後入重點 之後唔好留戀係佢度 當係回憶

制裁TVB

尚欠 57,018 人聯署，11月9日截止。

推左成幾日都推唔起 連TVB呢條仆街都制裁唔到
抗爭? 不了

自己係仆街磁石知哂d特徵又有咩用

又或者「我未ready」

玩感情係會有報應

Bob叔都講渣男

Jer長

條女識玩

你未試過chur人？

大時大節走兩場，得閒話要自己一個去澳門散心，實際上係去搵第二個

多女

我係絲 俾人chur

咁你未試過chur人？

做警察

未 冇咩問題

有咩問題*

成日話好仔好男人，嘔心到爆

十分應同

利申言峰綺禮型毒撚

冇可能囉 點會有啲咁不負責任既男人啊

半個月飛鳩你

屌 咁似啱啱玩我個個 係咪同一個嚟

成日好忙 一齊出街有好多電話 行街突然話公司有事 丟低我

好簡單姐 妳鐘意得嗰啲咪就係渣男囉

咁我係渣男囉